梁振英：傅家俊體現港人永不放棄逆境自強

本港桌球手傅家俊在蘇格蘭公開賽，先落後下連追多局奪標。行政長官梁振英早上在facebook發文恭賀，讚揚傅家俊體現港人永不放棄、逆境自強精神。

傅家俊的決賽對手是世界排名第三的希堅斯，傅在比賽中一度落後局數0比3，在第一節賽事完結前追至4比4平手，其後再連贏多局，最終在17局9勝制的比賽中，以9比4勝出，是他歷來第3個排名賽錦標。

特首梁振英今早在facebook恭賀傅家俊，指傅家俊在一度落後的劣勢下沉着應戰，終連追8局「逆轉勝」，讚揚他「完美體現港人永不放棄，逆境自強的精神」。

行撚開啦屌你老味

關689你叉事咩
收聲啦

想講自己仲未放棄？

見到Marco想正評
但689條撚屌

你班幫68狗出status既垃圾失業啦要
快快趣收皮
搵新工啦

死撚開啦

喂企開d啦屌你老母

屌 咪撚拎自己同Marco 比啦 而家又唔講咩體育無貢獻啦?

0 比3 好多咩 呀梁生第一日睇桌球呀？ 打十幾局，先輸三局好少啫。

但係無經濟貢獻